金鍾國西裝褲繃成緊身...影片韓網瘋傳！真人比例網驚：瘋了吧

南韓歌手出身金鍾國在綜藝節目《Running Man》中的肌肉男形象深植人心，多以運動服出現在螢光幕前的他，最近一則影片在網路上瘋傳，他把全黑襯衫搭配西裝褲，但大腿肌肉讓褲子變得超緊身，被網友大讚「頭好小、身材比例超好」！

昨（26）日在韓網各平台突然瘋傳一則金鍾國的影片，標題寫下「看到金鍾國本尊的感覺」，而內文是一則他曾放在自己Instagram上面的影片，當時他客串了男團ATEEZ的萬聖節MV，因此跟著成員練舞。

其中金鍾國的身材比例被網友廣泛討論，他結實的大腿肌把西裝褲穿成緊身，難得露出腰部線條，看起來頭超小、彷彿九頭身！

網友驚訝評論，「他比想像中還要瘦欸！」、「那緊繃的褲子線條真的是瘋了吧」、「媽呀也太性感了」、「所以說不是誰都可以當藝人」。

JoJo真人版應該搵金鐘國
佢做三柱男幾正

好撚型呀～～

太笨重啦...

我大隻過佢成倍
垃撚圾

牙澤仲型

一拳打到佢入icu

拳王泰臣最新身型

唔怪得無女人肯埋身...俾佢入一入應該 下半身癱瘓!

曹君如吊打啦

冇練個頭既後果

真心佩服

放學ICU

點解佢會無女？

佢腰痛應該淨係得條女郁

蛋白腎虧

你要食飯的話..口痛都要照食咖啦!

有無同你講姐....

我也腎虧

除左唔靚仔其他真係好撚掂

年中食唔少女啦咁都信

邊撚度有西裝褲緊到成個牛仔褲咁

做多左既感覺

芭蕾舞 legging 咩